民主建港聯盟，民主建港？ 字面上仲港獨過光復香港

民主建港 係咪想推翻共產政權，分裂共家先？

大家覺得：

光復香港
同
民主建港

邊個比較煽動顛覆國家政權？

呢個真心ok
迫到民建聯改名

民主建港

我聽到民主建港，成晚訓唔著，而家仲要民主建國

建港仲唔係港獨，快D篤灰

報國安

點解幅圖係建國 但句野又係寫建港?

民建聯rap

問返民主建港

民主建港，全民制憲！

民主建港 香港再出發

民主建港
革新聯盟

算把啦⋯

點解會有人真心覺得可以用條国安法告番班奶共狗轉頭

淨係民主兩隻字已經反共啦

譚穢豬作為民主建港創黨成員，唔該解釋下係咪想搞港獨

推